咪撚再玩膠po啦！屌你老母！

講啲膠嘢有撚用啊
推返有用嘅po上黎啊！
我理撚得邊個飛天南
而家係咪佢死咗一天光晒啊
成班傻閪兒登
屌你老母

元朗事件,呢位阿SIR答得好好,俾LIKE

今次必須要冷靜諗對策 共產黨呢招好高

屌你老母 黑警又瞄頭

中上環至少開咗三十幾槍 有手足被爆頭

有片 黑社會夾道歡迎何君堯

柳俊江被毆致重傷

元朗黑社會瘋狂抽打途人

阿sir表示無時間睇錶

上環黑警冇預警開槍，而唔係好多人廣傳

恥笑等出面班手足安全番黎先一齊笑

[Reddit]將警黑合作推出國際

一齊推到上reddit熱門！

[召集文宣] 立即去信各國要求向香港發出黑色旅遊警示

反擊